支爆論貽笑大方

港獨分子開口埋口「支爆」，可惜爆了多年，中國仍是好端端的，而且一日比一日強大，單是特朗普訪華，中美簽下近二萬億港元大單，全世界無一國家能及，已可見一斑；而騰訊的市值遠超港府所有外匯及財政儲備，成為帶動港股升上三萬點的火車頭，更證明所謂支爆根本站不住腳，只是一廂情願而已。

可能眼見支爆論愈來愈沒有市場，港獨分子最近又言之鑿鑿提出支爆已經發生，「只不過這場經濟危機的負面影響，類似日本泡沫爆破後拾級而下的走勢，逐步擴散開去，而非十年前金融海嘯那樣驚天動地，很容易被中共消化，難以觸發重大的政治及經濟危機」云云，甚麼叫死雞撐飯蓋，甚麼叫戇居無極限，這就是最佳演繹。這些人口口聲聲支爆會令中國經濟如核爆一樣崩潰，引發社會動盪，中共就會如骨牌倒下，香港就可以重新洗牌，結果到頭來無一應驗，如今還厚顏死撐，何止是花崗岩頭腦，直情是腦袋生草！

隨着中港關係愈來愈融合，中國愈強大，對香港愈有利，只有經濟好，香港人的生活才有保障。相反，若果支爆真的應驗，香港不僅不能重新洗牌，反而只會民不聊生。那些視港獨為圭臬的年輕人，頭腦簡單，思想偏激，除了自我圍爐取暖，根本不願意放眼世界，注定只能貽笑大方。

叫寫果個仲唔大手入企鵝

$470入左
眼淚在心裡流

呢啲說話同香港人講把鬼咩
同支國諗緊走路班人講好過啦
支那好強大
唔好走
同撤資班外國公司講
無事架
支那好強大
唔駛走